6月中北海道行程求教

依加有兩個plan
主要用JR pass多,想睇下咁多位有冇咩意見可以比下

Plan 1
Day 1 新千歲機場>札幌 (宿札幌)
Day 2 札幌內陸機 >函館(宿函館)
Day 3 函館
Day 4 函館>洞爺(宿洞爺)
Day 5 洞爺>登別(宿登別)
Day 6 登別>旭川 (宿旭川)
Day 7 旭川<>富良野<>美瑛(宿旭川)
Day 8 旭川>札幌(宿札幌)
Day 9 札幌<>小樽
Day 10 札幌
Day 11 札幌

Plan 2
Day 1 新千歲機場>札幌 (宿札幌)
Day 2 札幌
Day 3 札幌<>小樽
Day 4 札幌>富良野<>美瑛 (宿旭川)
Day 5 旭川>登別(宿登別)
Day 6 登別>洞爺(宿洞爺)
Day 7 洞爺>函館(宿函館)
Day 8 函館(宿函館)
Day 9 函館>札幌(宿札幌)
Day 10 札幌
Day 11 札幌

如果第一次去北海道會唔會有其他地方都可以去到？同埋留咁多日係札幌會唔會太多

自駕定JR?

自膠， overlook 左
Day 1 其實會唔會考慮即時轉內陸機去函館， 新千歲出札幌都要成粒幾鐘車， 其實幾浪費時間
另外plan 1 係順路過plan 2

plan 2都ok 6月有jr直接來回富良野好方便
另外有時間搵半日係札幌來回去定山溪睇睇都得
旭川可以去玩埋層雲峽
如果旭川>登別 未必夠時間一日玩哂登別所有野

Day 1 新千歲去登別
Day 2 登別去洞爺
Day 3-4 函館
Day 5 函館飛札幌
Day 6-11 去多幾個地方都仲得

其實都睇過下內陸機
因為新千歲去函館既得番3點零同埋丘珠得番5點
所以同一日未必得

咁不如第一日響千歲/機場算啦

去成11日, 你唔怕悶唔怕累架?

咁唔係去邊
日本去幾日邊夠嫁

札幌一日可以去國營瀧野鈴蘭丘陵公園
睇下花,玩D "Sir"滑梯